{
  "Joel": "岳厄尔", 
  "Judges": "民长纪", 
  "2nd General Epistle of Peter": "伯多禄后书", 
  "Micah": "米该亚", 
  "1 Chronicles": "编年纪上", 
  "Epistle of St Paul to Ephesians": "厄弗所书", 
  "Deuteronomy": "申命纪", 
  "Haggai": "哈盖", 
  "1 Kings": "列王纪上", 
  "Esther": "艾斯德尔传", 
  "Epistle of St Paul to Colossians": "哥罗森书", 
  "Malachi": "玛拉基亚", 
  "Gospel of St John": "若望福音", 
  "General Epistle of James": "雅各伯书", 
  "Gospel of St Matthew": "玛窦福音", 
  "Ruth": "卢德传", 
  "Psalms": "圣咏集", 
  "Genesis": "创世纪", 
  "2nd Epistle General of John": "若望二书", 
  "Revelation of St John the Divine": "若望默示录", 
  "Obadiah": "亚北底亚", 
  "Nahum": "纳鸿", 
  "Apocalypse": "默示录（启示录）", 
  "Chapter %d": "第%d章",
  "Five Books of Moses": "梅瑟五书", 
  "Old Testament": "旧约全书", 
  "Habakkuk": "哈巴谷", 
  "Prophets books": "先知书", 
  "1st Epistle of St Paul Thessalonians": "得撒洛尼前书", 
  "Stasis": "荣光赞词", 
  "Song of Solomon": "雅歌", 
  "Historical books": "历史书", 
  "Jonah": "约纳", 
  "General Epistle of Jude": "犹达书", 
  "Epistle of St Paul to Titus": "弟铎书", 
  "2nd Epistle of St Paul Thessalonians": "得撒洛尼后书", 
  "Job": "约伯传", 
  "Ezra": "厄斯德拉上", 
  "Epistle of St Paul to Philippians": "斐理伯书", 
  "1st Epistle General of Peter": "伯多禄前书", 
  "Joshua": "若苏厄书", 
  "Gospel of St Mark": "马尔谷福音", 
  "Leviticus": "肋未纪", 
  "Kathisma %d": "第%d分",
  "Zephaniah": "索福尼亚", 
  "1st Epistle of St Paul to Corinthians": "格林多前书", 
  "Epistle of St Paul to Philemon": "费肋孟书", 
  "2nd Epistle of St Paul to Timothy": "弟茂德后书", 
  "New Testament": "新约全书", 
  "2 Samuel": "撒慕尔纪下", 
  "Hosea": "欧瑟亚", 
  "2nd Epistle of St Paul to Corinthians": "格林多后书", 
  "Nehemiah": "厄斯德拉下", 
  "Epistles of Paul": "宗徒保禄致各教会的书信", 
  "Lamentations": "耶肋米亚哀歌", 
  "Amos": "亚毛斯", 
  "Exodus": "出谷纪", 
  "1 Samuel": "撒慕尔纪上", 
  "Wisdom books": "智慧书", 
  "Jeremiah": "耶肋米亚", 
  "3rd Epistle General of John": "若望三书", 
  "2 Chronicles": "编年纪下", 
  "Epistle of St Paul to Galatians": "迦拉达书", 
  "Isaiah": "依撒意亚", 
  "Gospel of St Luke": "路加福音", 
  "Epistle of St Paul to Romans": "罗马书", 
  "Acts of the Apostles": "宗徒大事录", 
  "1st Epistle of St Paul to Timothy": "弟茂德前书", 
  "Zechariah": "匝加利亚", 
  "1st Epistle General of John": "若望一书", 
  "Ezekiel": "厄则克耳", 
  "Epistle of St Paul to Hebrews": "希伯来书", 
  "Proverbs": "箴言", 
  "Daniel": "达尼尔", 
  "Numbers": "户籍纪", 
  "Catholic Epistles": "宗徒若望的书信", 
  "2 Kings": "列王纪下", 
  "Ecclesiastes": "训道篇", 
  "Four Gospels and Acts": "四福音书及使徒行传",
  "Bible": "圣经"
}